JYP方面：StrayKids鉉辰中斷一切演藝活動自省

JYP方面：StrayKids鉉辰中斷一切演藝活動自省

“針對在中學期間因不當言行給他人帶去傷害，本人真誠懺悔並反省，真心向受傷的人們表示歉意，會爲了撫平傷害盡最大努力”

我地OPPA冇做過
只係受唔住輿論壓力所以休息下

佢淨係同同學嗌交冇80 邊個細個唔會嗌交呀

禮志同佢一樣樣

之前又話佢係無辜既

Gchi JYP pull